天水圍擺街站呀！

天水圍站擺緊街站，大家幫幫手！
朱凱迪都喺度！

啱啱落去爆走咗新社聯日月姐
屌佢老味成撚日霸住碌柱扮柱女

不過條八婆好撚懶， 準時6 點半收工

學生如果早到擺街站就好
日月姐通常下午開工

唔知邊個日月姐
總之去幫班黎生仔打下氣👍🏻

Gchi